一人一首Tvb俾人underrated得好緊要嘅主題曲

拋引肉
差一剎的地老天荒點解apple music 冇得down

雪下思

用兩手天將塌下都撐起 用鬥心一生霸業沒法比

春卷首
連續劇 續集

來吧關懷人多一點

華麗轉身

人生太短 出手要更大 旁觀者不需理解

其實曲風好正 不過聽得出後半part好hea 有啲嘥料

造王者嗰首

世間甚麼愛叫林雪

流金歲月主題曲

跌跌碰碰拾到自己的碎片 來來去去總是緣